點解崇日能咁中意開PO撩韓能嘈..

你估佢地真係食飽飯無屎柯咩.. 係人都知韓國係亞洲抗爭表表姐 對於香港呢場運動貢獻良多 班崇日能開得POST踩韓就肯定收左中共錢帶風向啦 比人分化緊都唔知仲戇九九咁起勢同意同意 咁咪中能曬計囉 所以話兒登真係兒登 明眼人一睇就知既分化POST仲覆得咁開心 真係睇唔能透..

崇日撚不嬲咁自卑

今日條廢中開個分化po真係激嬲唔少人

Loser咪要J歷史

有事=韓國手足💋
冇事=韓狗💔

啲廢中都幾自私吓…💔

最撚仆街係踩韓就無人入去屌PR公司
韓撚開POST圍爐上熱門又話鳩我地PR公司

有少少文化都知韓國加州起義係亞洲民主抗爭榜樣 反得韓9成9收咗錢

祟日既男仔高人一等唔隨波俗流清新脫俗搵老公真係要搵呢種

財經台又唔見比人屌
剩係識蝦感情台同娛台

推 反分化廢中po

推

隔幾個禮拜就有呢d鳩po出黎 頭幾次唔識野都仲會同佢地嘈下 依家都廢撚事理 最好笑係話咩預左一大堆負皮乜乜乜 吊拿媽你係連登開得反韓po就擺明呃正皮架啦 都唔知扮乜鳩

只要係好嘅音樂就應該支持，唔洗分語言國界嘅

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

有事就手腳 無事就韓犬

連登風向咁好帶我係共產黨洗乜打cloudflare姐
揾幾個cctai細路仔/高登藍C廢中就玩殘班傻9

行動po

我反韓男團

你吔屎啦💔💋

就算係分化都改變唔到jpop屌打kpop既事實

Loser係咁，唔撩交嗌冇人理

唉，條友影衰我呢啲老人家